發現開始有人玩割蓆

留意到近幾日不斷有啲人強調自己係本土派唔想再同黃絲兩個字有掛勾。我諗係時候又要提醒返大家

我知好多本土派唔滿意，但希望大敵當前忍讓一下，係重要關頭能屈能伸，雖然政治理念唔同，但係大家既敵人依然係一致

梁天琦獄中公開信：真正公義還未來臨 莫被仇恨支配

開個po討論下姐又話我割蓆屌你老母咩

五毛帶風向都係開po討論下姐

問題過去兩日已經開過幾個咁既po
其實唔洗日日拎出來講

Push

毋忘初心

睇連登真係要有獨立思考，太撚過多風向狗，每個po睇完都要諗下推唔推，最後決定只推行動、正面po

推！
記住不分化 不割席 不篤灰

推

推！

重有好多標題黨
扭曲其他人既意思

好多警犬上連登分化

因為選舉同制裁到了

勿忘初心

乜撚都話5毛

強調自己係本土派唔想再同黃絲兩個字有掛勾
呢個想法自雨革個時已經有 亦好多本土派同意
其實係要諗下呢個心態點解一直出現
而唔係一聽到同自己唔同既意見 就將人打成五毛 熱狗 白票黨 分化撚
咁樣先係分化緊自己陣營

三毛

b

推
和勇不分

樓主只針對本土派
只有本土派需要忍讓
本土派唔跟黃絲就係分化
黃絲無視本土意識就可以忍
Blocked

問題依家係得本土出來話唔鍾意黃絲個朵
針對返問題本身都blocked

所以你咪仲未明囉
「黃絲」話前線勇武係鬼係黑警扮
本土派唔認同進攻功能組別又比「黃絲」話係白票黨
邊個先係度割席？
咁樣係推緊本土派離開「黃絲」陣營咋

果個咪係你

見到譚文豪半年前d新聞都被人拎出嚟講，黃店又被人批鬥心諗做乜嘢

你話魚蛋個陣黃絲割左本土係正確
但係我眼見反送中提倡和勇不割係共識
至於有勇武係鬼都係事實，見唔到好多次啲便衣狗被人捉出來打？
btw事實還事實，但我都唔鼓吹捉鬼行為，傷敵一千自損八百

如果係為咗正名化就離開既，只能夠話香港人玩政治仲係為咗口同鼻拗，一世都見唔到終點

呢樣真
行左咁耐都未知係咩原因堅持到咁耐
玩咩
推

Ok

根本連登風向唔可以作準

正字係席，唔係蓆

不嬲不分化不割席係叫泛民係勇武做野個陣咪撚走出黎譴責暴力
幾時連黃絲同泛民d on9行為都要包容埋

其實做岩就讚，做錯就屌係無分陣營

你地唔包容亨利焦土投建制派?

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

割完楊岳橋
跟住譚文豪
跟住引導人割黃絲
而家立場都想割埋

立場新聞寫法為紅官護航

兄弟爬山
各自努力
不分化
不割蓆
不捉鬼
不內鬥
和勇一心
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
願榮光歸香港

五毛、黑警
極端留言破壞正常討論
大家唔好再互相拖兄弟後腿
應該所有方法都要去做！盡量去做！
經歷咗咁耐大家都唔明白？
我哋就係要喺所有戰線上一定要建制輸
係呢啲咁關鍵嘅時候竟然有人重提投白票分化
仲晒時間屌偽黃、內鬥
大把文宣野可以做，去聲援、去旁聽、可以做國際戰線可以做、連儂牆可以做、申請工會可以做
求下大家做實事好唔好
靜待時機一定可以捲土重來

唔割！

割完楊岳橋
跟住譚文豪
周圍屌人偽黃
連個細路仔都唔放過
大家要醒下啦

正經野永遠冇人去推
屌人嘅PO就熱門
分化撚癲大家唔好一齊癲
唔好再俾人慫恿到做埋啲戇鳩野
對抗水軍嘅最好方法
就係大家要保持一定嘅發言次數
唔好再懶啦

黃絲咪一樣分化有啲人唔夠黃
批評下又話熱狗
其實民主係一定會有唔同意見

push

AGGER

我地沒有割蓆既本錢